想買一隻銀狐犬

請問哪兒可以買???
找了很多地方也沒有

淘寶啦親
殘體user name就死返上百度啦